[懷舊系列] 國際巨商 港人美服討論區 (7)

巨商都十年以上, 相信各位應該聽過依隻game. 隻遊戲都經營左一段時間
遊戲畫面同戰鬥系統都算經典, 十年間界面改變唔大, 只係多左唔同傭兵將領神獸同天王
四天王：虎天（左上）龍天（右上）雀天（左下）龜天（右下）

無人踏足既蒙古地區

浪費時間既劇情模式

印度地區

玩巨商既玩家分兩種: 戰商同大商人
前者就主要玩打怪打寶打Boss 賺錢, 屬於實戰型
後者就係靠唔同方法賺錢包括跑商, 匠人, 廠主等等
屬於香港人既團有3個
WFC (Raipur)城入, Raidcall ID: 26477299 本人所在這群
本團逢星期二四有刷箱時間 可以開到好多垃圾

Q&A
Q: 係邊度下載遊戲 ?
A: 下載, 記得申請account 要用hotmail/email, 因為暫時gmail 唔受理

Q: 新手第一次玩可以點起手 ?
A: 咁要視乎你會唔會課金/喜歡白手興家, 前者輕鬆賺一桶金 後者都有唔同玩法, 比如揀國籍已經有差別, 選擇邊幾隻將帥等等. 詳情可以問人
每個人玩法唔同,樓主唔會因為你唔跟主流玩法而嫌棄

Q: 會唔會有一班人一齊玩同集中討論區 ?
A: 上面有提到既群組,Download Raidcall(RC)就得

Q: 點解會分左3 個群出黎? 應該入邊個?
A: 打機緊係搵返夾既人一齊玩先開心, 目的享受巨商世界無謂同人鬥氣同受氣
3個群既風氣都唔同, 所以你鍾意入邊個都無所謂

Q: 遊戲多唔多人玩 ?
A: 暫時美服人數岩岩好, 都有一班香港人玩

Q:Mac機玩唔玩到 ?
A: Mac機要裝window先玩得

Qisconnected to server 點算?
A:一次半次好正常，如果經常發生可能關防火牆／防毒事

諗住咁多先, 有問題再加

樓主警告: 外掛狗死全家

RaidCall 官網下載

巨商遊戲下載

有毒既大陸52巨商攻略

微分容易積分難

要摘星呀

2018?

其實唔難

Ive/asso

我都係2018呀

溫成點

玩撚完啦

揀定邊間ive 或者asso 未

諗住揀做你同學

連登仔用一個月都夠拎30分
依家仲未遲阿

岩！吸陣經先溫！

請問一下180冰牆符幾錢可以收到?

5-6億

單國台灣想打勁野靠佢, 3將都練到過200, 但冇金,天使

其實識玩真係三個月夠best 6拎30分
average 5
但我嗰時勁廢

封冰打倒啲咩

我睇番片, 見到國巨戰神tatto 可以封冰打到印南條蛇, 好多經. 同埋解任都可能靠佢, 打根刺放完台柱後成日比佢D火雨打到番回春堂

根刺:2/3, 想自己打享受下遊戲樂趣

課金可以點玩
我見市街 拍賣好少人賣野

依家賣點品好賺 入籍都要8 億，夠買裝
課金合神係最易玩 首先要做任務升到100 信先

有無升信攻略

日日準時online做齊哂日任 快則一個月到100信

仲慘撚過返工

番工咁玩

我有一張
洗唔洗賣比你
我未有用

每日花2個鐘做印日 外加週任

得你先咁戇鳩
真係風雨不改
不過你成功帶領到我地有recall 好滾動

WTF有recall

新手玩 依家起手容易嗎? 想日本開始
如果課金係直接買點品?

好似要夠50信等先可以exchange做可易
一日一次

哦,明白
咁日本人起手好嗎?

70信呀嘛?
日机本最難
難到我要去吸經3轉同埋用180符封冰
唔係有咩特別原因eg兒時回憶
就唔好玩日本起手

300%

岩岩轉左中國起手 想問需唔需要轉蛇女帶升？

如果有人帶升到項2 根本上唔需要
靠自己既話用蛇女會簡單好多 睇你

放工番黎瘋狂OT巨商

好耐冇玩，想玩返。 唔玩神獸/天王有咩帥可以打到後期?
同埋點品果方面點計? 望上面d回應，點品有每日quota?

上面講緊trade quota
買quota好似每月計, 限你每月可以買幾多點

姐係我就咁買四本孫子咁應該唔會過quota啦

Gp quota 好似10萬1 個月
4本孫子好似96k gp

冇人帶啊 依家得隻送既孔明 做埋戰任好似送隻李寧2轉

無人帶咁慘 可惜我無再玩
孔明2轉打天可以過段，留埋隻燕1 封冰
之後李寧作用好低

李寧2轉 射5下中2下 好難清怪

仲以為好野黎

李寧3轉就必中 但都係咁無用

我入國巨個官網Down唔到

x2 之前好似升到186lv 好想玩返

有人巴打有巨商成個file 官網download唔到

聽日up上google drive比u 2

麻煩曬

唔該曬

偽毒出左街 8點左右返到屋企upload

想問下有無人識改檔, 改極都改唔到...
好想改到招馬技同下面條LINK一樣

仲有想將台男柱改做GM

請問巨2加幾多mp之後全體好?
另外兵仔西槍用五連發淨係諗住拎黎過段/普通打空怪, 點加點好?

兵仔5 連就半力半體
巨2 如果做打手 放6-8 下技既mp 再全體
如果純粹加物抗就直接全體

諗住俾花2做打手, 但又想保守D當多隻打手用好呢

花2 無力 轉花3 打天勁好多
巨2 半打手都得既 2000法左右 全體

會升花3, 但仲儲緊羽毛, 得個3條 Thanks巴打

巴打, 因為覺得花2無力我先諗住俾巨2做半打手
但聽你咁講, 如果我將會轉花3既話, 我係咪直接可以巨2全體算, 唔洗佢做半打手

花3 直線技打一兩隊還可以 打一群怪物就好吃力
巨2 初期威力都ok 架可以玩下

我怕加2000mp咁多怕浪費左D點唔夠力, 不過都想試下玩

當然唔需要一黎加哂mp
技能消耗法力係跟level 計，越高lv 就用更多mp 都係放5-6 下技既mp 就夠

Thanks, 另外我想問, 著左行快D個對咩疾風草鞋買唔買得過,
你地平時係咪都係著依對, 因為我見無影風多數都係有限期
同埋市價唔見人賣解封符, 係咪因為太平賺得唔多所以無人賣?
如果自己要既話應該就直接課金好D ?

草鞋唔會快啲 只有1日/30日無影風先會加移速
解封符的確比較少人放 可以試下掛機叫買
急要嘅唔好等 自己課金會好啲

唔該巴打, 另外我想知, 隻將有無話去到某一個LV就會買D咩套裝俾著?
3轉既話, 你地會合佢地專用既3轉裝定係其他勁D既裝?

通常 新手黎講 轉二轉都係100lv左右 冇乜勁裝可以買 軍鞋射腰射手已經足夠有餘 甚至唔買都得 一對金介子就夠
三轉的話 有巴打會早轉早享受 150lv空裝轉 又會有巴打會爆肝升到200lv 買太鞋腰手 俗稱太三寶 再有錢啲嘅會買埋太頭甲
仲有一套較實用嘅裝就係一套海甲惡頭 大概170lv 但一套價錢就同一件太頭或者太甲相若
海甲惡頭純屬過渡性裝備 但如果巴打一心諗住跟高手入冰城吸經的話 海甲惡頭或者可以幫你死少幾次
大致上係咁多

請問巴打知唔知太皇成套每件大概市價大概幾多?
應該唔會吸經, 想自己打自己升

我好耐冇入game了
價錢方面可以自己入拍賣睇
或者入RC問

我見鞋都係賣200萬到, 腰就好貴
而家打唔到食魂, 淨係可以打下閪王, 等主吸到150 2轉

太頭3-4億？
太甲6億
手鞋腰好易抽到
有無人帶 快好多

5連發西槍兵仔, 半力半體係咪唔洗加敏

依家5連，火弓 都唔計敏

Thanks巴打

師兄係咪有玩開私服？
係網上見到直播玩

咁應該認錯了

幫手俾個

巨商而家玩邊隻多人玩？
又會行到乞起手

另外想問下太皇裝係咪多數用到尾, 唔需要再追勁D既裝備?
係咪通常買一套俾打手用就算? 買咁多套真係破產都唔掂

基本上隻隻兵升到200lv第一件事就係上太三寶
冇錢買太頭甲可以退而求其次買海甲惡頭
買最好嘅裝比打手就啱架啦 不過保住主角條命都好緊要

明易白, 你地之後會打D咩怪升LV+搵錢?

係咪台起手好 定都係明起手 ？
會唔會有人帶/行乞到兵仔？

好耐無玩
同堆買錢係幾錢億之類

我月頭先開始玩, 得隻6X巨漢斧你要唔要

新手多數都係用二轉刷冥石/幻魂賺第一桶金 有唔少人刷到厭選擇課金 再用啲錢去合神
去到有馬有天使2有金2台男 可以試下入冰城升lv

係咪玩台起手好？

課金幾錢
點為止第一桶金

要問其他巴打, 我都係月頭先玩, 以前玩到台港服次次都係玩到有2轉就棄左

我玩到轉主 因為無錢玩 無勁怪
打咩都無力

其實我都係轉完主之後企係食魂到打到悶, 希望今次有突破

王巨2轉好似好勁

聽其他巴打講, 我前兩日都轉咗, 可以遠距放技, 唔似得棒2咁要自己面前出

有無課金

無, 但諗住課張解封符, 見市街無人賣
而家都係靠打冥石搵錢

可以點玩 一丁友打野貓都

野貓都唔夠打

我都係靠任務送個隻1轉解任, 解到某個高戰任送地震娃娃之後去震海底王, 震到隻兵吸到1轉
個身裝幾隻兵谷晒血, 谷到1萬戰轉打冥海

邊到有一轉送

邊到入團

如果有巴打要幫手in game 密我 DonerBox

睇到了 自

有張劵送, 食張劵

咩係in game?

邊個npc? 巴打咩國？

係game入面

無玩一排俾人踢左出團

我台

新戰鬥任務- 初級 #6 有1轉送
戰鬥任務- 中級 #8 有2轉送

個團差唔多爆人 要洗地
你有無填名單啊

主係咪全血就夠

拎120杖要升mp

拎斧就全力

仆街 啱啱加晒血

先27l

有無中原巴幫手買幾個mp女比我

想問下+5個D係點合出黎, 係咪叫鬼道?

有無巴打幫手買幾隻MP女
同埋國巨係幾錢一億？

課到你夠為止
一隻神確實幾多講唔埋 大概Game錢百零億掛

第一桶金可以理解為合第一隻神

另外見有巴打要其他國嘅兵
國巨可以雙開 如果搵唔到人幫手買 不如開多個帳號自己交易

順帶一提 為避嫌切忌空交易 最起碼一手交貨一手交錢

點雙開
同幾錢一億？

好似12-15hkd

有無巴打知點升信先最快 洗信加得好少

一日千里？
日任 週任 咩鳩任都做晒佢？
利申9up

最近先賺得2億, 仲要賺得好辛苦, 見到百幾億真係
馬係咪即係麒麟?

馬= 麒麟

Hi ty

申請完但見唔到我申請rc個位

點賺 2億 好撚多

係咁打冥石賣, 打到手都痛

打到2億
好易出咩

唔易, 打左2晚, 仲要不停打

個名一樣 三井壽 你試吓YouTube搵三井

冥石地獄

請問打十段有咩要注意

第6 段放陰念睇位置
第9 段要打天
加油

2億可以買到好多野

怕悶可以好似我咁
掘同買賣多
就唔洗成日打打打
但升lv升信點都要花d時間
係唔洗企定咁悶

好多咩野
幾set 3寶?
我之前都以為好多
但原來d人當兩億係草

我都覺兩億得真係好少, 因為上面D巴打話要用到幾百億

掘又係點玩法, 之前玩無接觸過就棄左

想問下巴打
我想重玩
但係想問下如果我係想做商人
買廠做城主
搵到d錢想賣比人
有咩途徑
同埋國商係咪有得雙開？

三開

如果想買廠買城買錢
可以係邊到搵人賣？
樂古？

廠：Bid
錢：買點賣點品

我有廠放

D廠而家大概買幾多錢

跟巨錢價

淨係知工廠$1000以上

係咪即刻100幾億

大家有問題入RC問啦
入RC唔一定要入團, 可以玩下考慮下先
想單機冇團自己玩都ok, 但問題可以照交流

應該50億掛?

有無巴打有台仙石放

收雷劍

咩黎

台灣先祖石，用黎轉某幾隻台灣2轉

自己打左了 收唔起

巴打好似前日先玩? 升得咁快既

搵巴打帶 你都可以好快

咪又係打蛇搵錢

你帶我升ok?利申邊到都入唔到

唔驚俾蛇電咩

用王巨2轉打 遠少少都無問題
巴打知唔知上精 值幾錢

王巨2對新手黎講太屈 可以屌打好多怪
不過廢在係用送個隻1轉轉2轉

巴打跌冥石機率高唔高
我得10粒

冥蛇大約1/400；閻王1/250

但閻王跌既野無蛇咁值錢

正常既話打閪王大概打1個鐘出2-3粒咁大把, 好彩咪4粒
打閪王出個碌76舊炮我擺市街賣103萬, 龍形玉擺1萬4 都俾朝女掃晒

嘩
咁樣去野獸森打仲賺錢
3個鐘內左打左20粒台先 成2百萬一粒
其他野賣去npc都10萬一個

其實係架, 但問題係而家個個都轉晒2轉, 已經無咩人買仙祖石
你見市街都係得2-3個人賣
如果賺新手錢, 新手又就無錢買, 之後就會好似你咁自己去打

咁又係
打都繼續打蛇
除打左蛇咩春都唔夠打

巴打如果個日係屋企長玩記住買粒1日無限MP藥, 出一粒冥石都已經回到本,
仲未計你之後會繼續出冥石同埋慳返好多丟藥俾MP女既時間

1粒幾錢 同叫咩名

1粒見過最平180萬, 唔會貴過公價200萬, 魔力丹藥-1日, 晏就1點後食好似會持續2日
全身帶晒牛肉補飽食上去磨, 不過記住買定十全大補藥, 廢事D兵死左無復活藥要行返落去

帶人啦 日日係到lol

唔洗
問我拎豬
0成本

琴日先買左100萬三色得400粒
貴到喊出黎

三色呢

整緊牛 遲下可能會有3色

派返一千個牛牛黎食下好無

未消好

其實要打手唔一定合神 我轉左隻賽3都好高傷 仲要廢裝 200lv 3寶 水龍頭甲個啲
打食魂輕鬆3下秒

不過賽3到後期開始冇馬 天王咁勁

幾時更新

咁誇張

賽2 3轉出技快左 遠左 又痛好撚多

我台起手 無咩勁野
諗住升到100信合雀帶升
但100信又有排

花3

10段次次去到第9關都俾煉獄術燒到陷家鏟死
搵隻坦去頂佢又好撚醒唔打坦

用孔明快快過
台灣可以用帕2

獨弓而家幾錢把

飛天怪會優先打對天兵先（好肉係）

唔知價 好耐無玩

日日係到燒粟米

我隻花係任務送個隻

若非完美追求者 其實任務送/自己轉分別唔太大 最緊要手速夠快 瘋狂刷

點數唔係差好遠既咩？

任務送個隻多d紅利

多過你80lv轉花2

花3同項羽 實用性邊個高D 清怪

項羽只對地
手唔長
200lv 千5力都要6下技打食魂
花我唔知

個幾個碎 係咪npc就得？
有無邊個賣到下錢

可以儲起佢 有機儲入到團再搵朝女幫手回收

咩回收

朝女賣野比npc x貴30%好似

諗緊好耐玩唔玩返巨好
應該咩國起手好?

仲以為佢送個隻係少點數, 搞到我仲自己升

無耐性升到200lv, 升到175就轉3轉

172lv買咩裝轉好? 得2億係手

明/朝
明好似最好

十年冇未,想問下而家唔課金有冇機會買到品點?

絕對係明 有舜

有 .美服物價好屌得 要打真係買到勁野

買點幫到你 180/200符有封冰

我先打到7千萬
2億好似海甲都唔夠錢

太貴啦 .買入藉轉中國仲快手

舜飛燕咩冰封術？

打緊閻王, 想升花2, 但升到好悶..可能打得好慢
一轉左用巨2用刷寶心態玩, 就好有心機打

其實新手而家中原個陣係點?我仲停留係冰+蛇女up lv~

跟呢個ok?

燕1項2孔2
好似係

始終花2都廢過巨2

想快快手轉左3轉佢, 羽毛都打齊, 但唔知著咩裝轉好

海甲惡頭 成日聽團友講

我正係過得第一段

買把55lv高級環弓應該都夠過第2關

有咩分別 我用緊5連

我都聽過, 但好似都好貴
用巨2刷怪真係好爽

刷極都係得冥石

無計, 得依樣值錢
而家刷快左, 個人起碼有動力D

個人覺得魔法火箭易中過一擊必殺

弓真係易中好多

另外著咩裝轉 求祈金戒指 射腰射手 武器轉左先
始終起步 打手唔係用黎擋怪 咩裝都冇分別

3轉係咪唔洗解封都用到技

要 建議另外升隻念力放技

有咩將係必備架
打算貨小小鐘去玩

諗住可以著左體質會好少少/高攻D
巴打意思係咪升左3轉先, 再爆LV上去先著勁裝備?

我會咁做
轉完花3再升高少少 練好啲技術

明白, 而家即刻去轉, 唔等了, 打得慢升到個人好悶

啱呀 一般兵陣需要 台男 金2 巨2 燕 天使

巴打, 但係我隻花2已經升到170lv係咪都係廢裝轉就得
諗住課解封符俾佢破防, 有破防既花3加幾多mp全力好

170唔上唔落 有閒錢可以買海甲惡頭比佢著
一係升到200著太三寶+（頭甲）

你課解封符不如課入藉孫子 做齊國任轉國 儲齊陣+衝100信等合神

始終我自己覺得 除非特別有愛 否則花3到後期都會被淘汰 唔值得係早期投資太多

其實海甲惡頭全名係咩

Sea King Amour
Daemon Helmet

海王盔甲
惡靈頭盔

我覺得令外升隻黎破仲好 合左神再重新帶升一隻

主程式down唔到
密碼唔知點解forget完又改唔到
禁極d制都無反應

巴打係咪用Chrome?
官網好似唔支援Chrome 可以嘗試裝Ie Tab 插件
或者直接用IE 開官網

試完都係唔得

要simple down！用工作管理員身分開

系統管理員身分執行?
都係唔得
係咪得我一個係咁

以咪有相容性執行 唔知 禁禁下就得架啦！

或者叫巴打sd比你

禁禁下得左 真係得左

我同你一樣 我都係一開始唔得
鳩禁得左

入我地rc啦 我都係玩左2日咋

岩岩加左 但唔識用RC

巴打而家玩到咩情況

唔洗, 有冰符嫁嘛

我就買隻200LV MP女再用冰符3寶

係RC 傾啦, 雖然有人推POST 都好
但係D問題勁耐先有人睇

我想問, 我14年前小學5年班有玩港商,個陣好多人玩,
如果依家我想玩番有冇人帶我升LV跑商,
因為番工都好勊,每晚都冇咩時間打機.

有

Who always負皮我

依家巨商頌有冇人買GAME錢?
我個陣好興係遊戲世界買巨商錢,個陣100蚊一億

啱啱玩番

點解我download 唔到隻game 禁落去無反應

還可以啦 75信 16x主
但都係刷閻王
團友暗唔中帶下升 所以都快
但未轉花3 （唔夠過劇情 ）
刷到差唔多2億
不過都係台先易刷

太貴啦 成8億一張
仲要新手 有冰都打唔到咩野

我知你係邊個啦

而家又好似之前咁有D迷失方向唔知做咩好, 淨係刷石搵錢

買點賣點品仲平過game錢

係要刷錢架啦 鬼叫無錢咩
我主升信 升到100就合雀帶陣
你都一齊合隻神啦 咁平

依樣唔係好熟, 以前玩好快放棄左都無合過
係咪50粒冥石之後要消工消牌?

個隻係幻
神係 青龍朱雀白虎同龜 3封書加3幻石 好似係

其實有人一齊陪玩先好

已+
想問下第一隻神合咩好
用黎帶升朱雀好似最好?

岩岩見到樓上有答案
自膠

請問台男2轉係咪加全智就得

好似唔知幾多智全血

幾多智好

4500？ 我見團友都係5000多D

5000-6000 啦 台柱回血量計智力
每下大約回到2000hp 左右

Rc突然load唔到

放五連 1e=1

市街20萬有把

放轉得兵 500m=1

嘩 真係無商不奸

好窮啊

之前港巨玩到猿公雷獸出左無耐就無玩
岩岩開完acc玩左陣
爬左小小文都唔知你地d簡稱咩黎
淨係知我揀左日男起手係條不歸路

重練啦
中國啦

啱呀

賽2情意結

賽3

起左手再轉返日本都得姐

女角係咪無著中大

數

有 樓主會帶女升

實戰黎講口心

呢

好砌d

女角黎講
明女回血最強
朝女戰鬥外 跑商，回收用
台女以前仲有人玩下 依家廢
日女一直都咁無用

日女=樓主

Agger

知唔知惡腰抵唔抵玩 幾錢？

日本有冰符都可以丫

快快趣升200用太腰算啦

冰符咩價位

得花3巨2打咩好, 刷閰王打到悶, 打高級少少既食魂又好易死

一轉台男？想升lv可以試打蜘蛛 賺錢依然係靠閻王

悶去打下明幻

而家冥石無人買既, 賣唔出

咁撚大獲？

我吸唔到經升唔到

係, 1轉台男, 大概去到幾多MP到先開始夠頂蜘蛛

我都係得巨2同花2 又係閻王企
一日都打唔到50粒

我都係連續打兩晚仲要係食左魔力藥+秒怪先有先50幾粒

生意真係難做
升信又要時間

上兩個星期打左50幾粒, 擺@268萬, 訓醒俾人買晒
今星期照舊擺返一樣價錢擺左兩日都無人買, 岩岩見同場有人賣265萬
岩岩改賣@264萬, 即刻賣得出
有人PM我話@260萬就要晒佢, 我彩無理到

其實市價都係260。你見到賣265應該我黎 掛緊63粒
我賣開265

我跌左好撚多炮 一炮過比朝女掃晒
龍形玉又係 龍形玉跌成3百幾粒

炮同玉你賣幾多錢?
我都係40幾炮同400幾粒俾朝女掃晒

玉我賣13000 炮100萬

你俾朝女掃姐係放得低 人地有水食

臭鳩樓主又走左去食女?

其實可以叫團友朝女幫你賣

天王200 200合夠唔夠？

玉擺14600, 炮103萬都賣晒

多過 npc已經唔錯
比人食下啦

巴打儲到幾多錢
而家D幻獸石像係咪要成6億一舊

有花3係咪唔洗轉帕2 ?
如果係既話有個位淨, 係咪轉天使好?

好似都要轉？？打王每hit 相差成倍血

3億幾咋

食隻台牌自己吸一隻 之後2隻收石
150lv好似唔洗咁貴？

課1粒封珠都3億 洗乜打餐死

垃圾先要課金
好似係

合馬嘅神唔洗150lv

重複
合馬嘅神用嘅幻石唔洗150LV

想問下幻獸點樣變石頭同變牌?
求詳細, 以前無玩過依D唔係好熟

工廠消/匠人整幻牌 〉 95信開到幻獸 >搵npc變石頭

牌=工廠整
獸=食幻牌
石=夠100lv去NPC到轉成石

自己國個隻幻獸一定要整牌+95信, 定係可以95信直接買唔洗整牌

你當幻牌係三色 可以食嘅 不過就要夠95信等同埋同國家先食得
整牌就好似整其他裝咁 有廠+比齊料 等日子夠就整到出黎

自己國個隻係咪夠95信就可以直接買, 唔洗整牌?

升夠95信 買牌 食牌 兵欄有位
你就會見到有隻幻獸出現

即係自己國個隻唔係可以直接買, 都要買/整牌先有?

食牌 你會有隻1lv幻係佣兵欄
直接買石 就有隻某lv嘅幻獸石頭係物品欄

幻/神/兇獸本身不能直接交易
幻/神要交易 唯一方法就係去NPC到封石

幻獸得兩種方法拎到
一係係市面上買幻牌
咩國人只可以食返咩國既牌
但要95信
之後升到某個LV就可以封左佢拎黎合神
或者直接買幻石 齊料夠100信直接合神 呢個就唔洗理咩國家

明白, 唔該晒巴打
我一直以為自己國個隻可以請, 原來可以請個D叫雇佣怪物佣兵

冇錢課仲辣殺

當升lv姐
你要趕住送錢我又阻唔到你

真心問 打閻王升lv 快唔快

個個追求野唔同

1轉台男5000mp之後玩加力好唔好

血啦

低lv台男打咩好

冥海
吸升啦

人地追求弱智冇腦比錢睇隻人升lv

想玩番 但好似好少人放ac

你外掛狗黎？ 有得比錢睇隻人升lv

你識講人人追求唔同 又話課金垃圾？
我依家追住你老母屌 契仔

你係咪點錯相 請爬文

自己申請升啦
呢隻game唔自己慢慢上邊好玩
一黎就封頂無意思

我放

競投：$10

升lv唔難 升信麻煩呀嘛

呢樣真

點解咁想死呀

屌你老母

想問下而家祝斧乜野價
同埋用220lv斧頭佬 0轉既話配祝斧頂唔頂得

好似5舊水港紙

著齊裝就頂得

Thx巴打 姐係40E左右
連埋齊裝220lv斧頭佬都幾甘

毒弓咪算囉 平咁多

白商團開始已經做唔到

船巴去左邊

求下你幫我升

而家日日擺市街渣, 依個星期都唔得閒煲,
淨係得閒禁怪掛碌柱係到刷下D先祖石, 再低價賣睇下有無人要,
睇下可唔可以每日賺少少咁, 要下星期尾先得閒煲返,

樓主死撚左去邊?

等緊你幫我含

佢面對唔到佢同學啦 你地成日爆佢大獲

我呢團有個癡線佬一個星期升左97信

好狗 成日恥笑團友

朕在
近日龍體欠安
以致天翻地覆, 天氣嚴寒, 國命堪虞

FYP 同essay 好撚煩呀
睇下點, 同埋執執位
ok tell u la

有無人玩啊

出黎認左佢啦

原來連國服都有

台港美韓巨？

台港就算啦
港巨執完又出返明玩鳩你 班舊玩家
台巨就堅多外掛
美巨暫時幾滿意 物價同打實賣成比例 唔會話難白手起家

有女邊個想毒巨

Hello

船巴夠信合神未

無時間玩

船巴咩團

無入團呀 黎緊個星期六先有時間開始玩返

做咩唔入團啊？

唔知入邊個好

官網down唔到

入我地啦
一齊玩

係咁架 要試幾次就會得左

大奶奶

有無巴打放龜武/錢

買點放啦

1日先交易到1粒 換到出年

想快唔係冇方法
開多兩個ac專賣點品

但收錢真係貴d

之前有 兩個50信
而家要70

放皇帝頭

Wtf?

羊清

邊個黎

More

邊到入?

你入唔入我地Rc
好多人一齊傾

丁園

準備差唔多又再刷冥石

依度遊戲台 唔係J 圖post

J你就J啦 咁多野講

今晚返去申請

有時間玩了？

今晚都係hea玩, 聽日開始啪mp藥刷冥石[sosad}

我一至4就做收賣佬

而家我都係擺緊D垃圾睇下有無人買

我就合雀

屌你啦

你會唔會拎晒D勝利幣換一日千里升信?

比我就留返勝利幣換封碎

原來可以換封碎
係咪都係係印度換

係咪換左一馳食, 之後再升國家貢獻度換封碎

佢換積分個時已經抽中左好多啦 唔洗刻意換
我做多2個任都100信

佢vic coin換分個時已經會有一馳跌架啦！ 唔洗用分換架

不過用vic coin 換分之前要食左一馳先換 會多一倍

洗唔洗入左團先再用勝幣換分? 而家有成300幾個勝幣係身

btw 想問下而家有花3, 巨2, 仲有一個位要天使 定 槍2 定係其他好?
而家仲儲緊錢合神 今日跌寶率其低

快D入啦
入埋Rc會多人傾添 打錢去打神劍碎好似仲易跌過冥石

求詳細, D料到賣幾多錢
btw 丁園係邊

成6百萬一粒
打神劍之魂
不過唔知好唔好跌
我自己覺得好跌咁

Tingwuiyuan
好似車京上面

個舊叫咩名

Holy Sword Fragment

打左9個鐘35粒冥石, 投降了

咁少
入左團未

今日勁少寶跌
未入

仲唔入
我都諗緊打咩搵錢

係咪食左一馳之後先拎勝幣去換封碎會好D?

申請左

勝幣>換分>分>換封碎
同時換分既時候會有party table 半雞 或一馳跌出黎
正常全部都會換封碎賣

我地全團都係用rc傾 如果你有用可以入埋黎

冥石擺255萬1粒俾人秒買, 係咪擺得太低價

係
而家由3.1開始擺
之後慢慢降價啦

升左價

擺270都會比人買

頂, 唔知又升左價

蝕水

你唔係打神劍料搵錢咩

請問花3巨2, 仲有個位要唔要帕2好, 定係留位遲D轉天使/金2好, 求建議

掛緊機賣野

天使啦
帕2好似膠膠地
用處唔大 打王又唔會夠打 當你有kirin又唔會需要用到柏2

帕2可以轉左先擺入倉 如果三將位轉金啦 無金有天使都係秒

Thanks, 大概玩到咩情況先轉籍轉金2? 合左第一隻神之後?

巴打好似無係地獄見過你
你叫咩名

你叫咩名, 等我加你好友
見人擺冥石擺295萬, 係咪做爛市

Ssheep
岩岩打左陣 收獲唔錯

而家D幻牌幾多錢, 我琴日見有條友放3憶幾(好似係), 算唔算良心價

成本都唔止3億幾 你確定無睇錯？

下次見到幫我收塊

咁可能我睇錯
而家賣幾錢到？

一般人掛5億左右
我掛收480
前日475收左塊

自己國個隻係咪收石像就得
合神個陣洗唔洗空3隻兵位出黎

1隻兵位得啦

唔係自己國先收石像
自己國收牌自己升

牌同石既價錢係咪差唔多

一個鐘跌唔跌到一舊? 真係賣到600萬既話又幾好搵喎

我打3個字跌2舊
可能係咁啱

擺600萬有無成功賣出左 ?

普遍5億4-5先150lv 市街
不過石就180都ok 我覺得 始終200真係貴好多同點只係差20

Auc 650萬都賣左

好搶手架呢個碎

不過始終D怪散又少

即刻至少要儲到12憶先夠合神

今晚即刻狗衝去打

我而家有錢收牌無錢收封書

打唔到唔好屌我

差D唔記得左依樣野, 封書市價又幾錢一本?

你試下收2.8 而家

船巴今日打咩搵錢？
見你加左我

岩岩打左陣神劍, 打唔到個舊野, 但十全就有好多

我都係打左1粒冥石都掛市街賣野

我準備新年刷閻王個老尾臭西幾日

你唔刷神劍料? 1舊=2粒冥石喎
我岩岩都係掛柱電, 無認真狂刷, 所以打唔到都唔出奇

我唔肯定佢易打定難打

冥界見

年30收1點就返去啪藥打

呢度好多人

好似得兩條友對話

得2條友

啲人集中係邊收賣野?
點睇得明人地收緊乜?

連登仔個個30分 點會睇唔明

係MARKET左手面/入面個AUCTION

今日咩日子 無人推post

毒撚節

你毒能生巧都唔知情人節

忙到依家 女人就是麻煩

咁你又屌

近排重玩舊人得番好少

有新血夠啦

新人玩重有樂趣啦
不過我新左年幾都咁新
重未100 信
而家升3個ac嘅信

又開始係冥界打石

點解我無呢d

我仲差7萬經就100

破隊形

=樓主

新人重玩 留名

一齊

岩岩重玩兩日 好多野唔識 有冇團可以入

入黎rc先

入rc 一日幫你轉主

祝大家桃花運暢旺

不嬲都多人嫁喎

派對甜點你地會自己食定係賣?

食

申請左RC GROUP
但未批

幫你jerjer

結晶碎片(土)有咩用

留起啦 我都唔知咩黎
Auc應該有人掛

結晶碎用黎合結晶 10合1
其中一個用途係對應屬性upgrade隻精靈

charm WinBB

唉

新一年就唉

沖番幾件甲轉運

咁all in 20M箱

請問槍2係咪1000mp全敏

全體
如果做打手打天就點敏 但唔會勁

想問你地隻天使俾咩裝佢著

天使唔著衫

變態

唔敢啦

T_話人變態 人唔笑。。

神劍碎而家市價幾多到

應該都無咩點變

600萬?

hi 我新黎既 多多指教

有冇人可以帶我升到轉2轉

有冇哥哥帶我升250

收天王/馬ac

未到退巨期

冇錢合馬

呢排好多人合馬 幾時到我

金錢與時間

兩樣都冇呢

好似都係好少人咁
市街無咩人

回得呢個post典會矛時間

都有既 少叫賣姐

打幻魂

賣出去幾錢一舊

依家唔好放住啦 等呢批貨消化左先睇拍賣定價

who are you ?

咁快d俾幾B巨錢當零用黎先

請問台男技能個到係咪加條柱既傷害

正路加回血

想問下買錢既話有咩途徑？

現金交易會封AC

No money

No gf

樓主已經消失左

你班辣殺 有無人帶升啊

等你帶

多謝你帶我

想玩返 而家D物價係點??

D人擺冥石做爛個市, 擺到勁低價

同之前差唔多

好似無爛過 270都照有人秒

新手玩左兩星期，請問唔貨金的話，最快拎到英雄靈魂石&覺醒石的途徑？

打料儲錢買😘

億億聲wo
我戰力有限 打咩好？
ps. 得祖2、象2、郭厚，打怪好廢

冥石？

唔夠打啦
d將太差
日日登入左唔知做咩好

你個陣.....你ID係咪PL咩咩HO?

玩組合技

呢個咩陣
你中原人唔用燕夠打咩
盡快升左隻項先啦
中原祖先石可以問我借

鏟完機裝返連開game更新個畫面都出唔到之後彈Starting error 002
關晒防火同防毒都唔得, 點搞

想問問點解官網click左download個制但無反應 試哂chrome Firefox ie 了

試下右Click個download掣開新一頁down

唔明

諗緊玩韓定美

原來要裝另外一個先得

玩成點

韓文完全唔明
英文都叫會明

新手用寧2升LV 燕1同郭厚吸
郭厚100轉做項羽打怪會輕鬆好多
然後炒寧2升孔2

仲係賺錢, 諗住賺完先升信

hello mo人

開局 係咪買隻平平地既ac

企城冇人既 係咪冇乜人玩

著數但有風險

拍賣所有人

美國好似唔興企城 企都好似台北企

睇你點買咩ac?

預幾百蚊 買隻普普通

巴打DEL左隻人?

點解唔炒左隻象要隻燕
有燕易打好多
同埋要隻孔又易打好多
你個comp挑戰極限

一係就吸經轉左隻項先
祖先石我可以借比你
等你轉完再打番比我

3轉石就太貴唔借得住

做七支任狂跌mirror碎片俾我 我要其他呀

1

點解轉左呢D將先?
前期好雞肋

樓主死撚左去邊?

溝緊女

等睇物價

美服合？

同印服合

會唔會爆升

仆街, 唔記得呢回事
應該買點品保值
重等我咁早賣左啲封書

等收平裝

台男
有花二，西槍二
最後一隻轉昌定巨好？

轉昌二玩組合技

有無物品中英對照？
有d物品任務，想一次過收購晒去交

神石平到

幾錢

冥石賣幾錢好

2.8

幾時有新ser

新人番兜，見人話有雷公就可以去吸提婆係咪真

邊有咁多人組你吸 個個都去晒冰城

好多人

有無人知120杖英文係咩？幾錢到？

100m around

封書而家市價大概幾多

合左SER個價都無變?

單完但開個陣出 error[initscriptcontroller system.gys] cannot find initalize file
點搞？

我DL第一個個陣都係出依句, 唔知點解佢個程式少左幾個檔所以搞到開唔到
DL第2個就無事

80m都唔洗

有 幻牌平左好多 冥石實平

1轉轉2轉係唔係都要同一個國家先轉到

係

m=萬 / million?
唔見有人賣

60m都見過
出字收

其實一日都係用少少時間做週任
當你齊錢既時候再做會明白已經係遲左